{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200317376/wanju-haneurarae-cheotjip-pension-wanju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026998206&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314340380&selectedRatePlan=383093245&expediaPropertyId=68728668&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 하늘아래첫집펜션"
    },
    "text": "完州空の下にある初めての家ペンション (완주 하늘아래첫집펜션)\n完州空の下、初めての家ペンションは完州で優れた選択です。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 11個の客室チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションは何ですか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションは「완주 하늘아래첫집펜션」と呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションでは、WiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションには11室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションのチェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションのチェックインは14:00からです。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションでのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションではペットの同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションでは、共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションでの駐車の案内はありますか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションでは、無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "完州空の下にある初めての家ペンションでの喫煙はどのように制限されていますか？",
            "answer": "完州空の下にある初めての家ペンションでは、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 517
    }
}